【文宣撚】標籤 分化 代入 三大致勝原則

【3月底第一次反送中遊行已經出黎既和理非】

我地過去既文宣做得好好
成功拉左好多本身中立既人支持
但依家我地要打大佬
拉埋深藍既人過黎

所以我想講下呢3大致勝原則
後面會有例子

1. 標籤
標籤一件事可以增加其後行動既正當性。例如恐怖份子，正常人會覺得殺恐怖份子無咩問題
就係因為咁中共將我地既手足標籤為恐怖份子
就係要增加警方行動既正當性

2. 分化
我地一開始搞到黑警咁多野嘈係點解
因為我地分化佢地，令佢地互相猜疑
所以唔該要繼續

3. 代入
呢樣野係最難既一樣野
你要代入深藍既思考模式
你覺得唔合理既野
佢地可能覺得正常
代入，係要令佢地覺得唔合理

--------------例子-------------
1. 林鄭政權係軍法政權
配以黑警開槍射街坊既相+日本仔佔領香港既相
煲大？：Yes
採用原則：標籤，代入
Details: 務求令人諗起林鄭同黑警，就諗起3年零8個月。
藍絲對此恥之以鼻。
如果林鄭係軍法政權，光復就有正當性

2. 義士受傷
煲大？：normal, 唔洗特別煲大
採用原則：代入
Details: 代入藍絲思考模式，受傷係同黑警衝突既必然結果，你唔出黎就無事
所以唔洗特別煲大
（拿，我唔認同呢個邏輯架）

3. 黑警混入
煲大？：Yes
採用原則：分化，代入
Details: 重點唔係掉磚既係黑警定手足
直接跳入結論問題
掉磚係黑警既話係咪膠層指使？
咁係咪要草菅警員命以合理化武力升級？

4. 白衣人=黑警？
煲大？：yes
採用原則：標籤，分化
Details: 既然黑警官方承認佢地有臥底扮唔同既人
咁白衣人有無佢地份？

漏左講

贊同幫推，P 牌推唔到

[gold]徹查警暴
撤回修例
沒有暴動
釋放義士
雙真普選[/gold

星期六日 遊行後轉場
入到機場當你贏